今日聽咗kolor未

成隊黃到金 要支持下
圍城

其實好慘
成日都係紅歌唔紅人

候鳥

大吟釀

唔紅人咪好 起碼唔染紅
講笑

幾時先紅呀佢地

反而親愛的珍紅得起

過客
獨立曲

初老

近排聽zpecial
佢同callstar未能接通error嗰啲都係黃架喎

大部分band樂隊組成都黃架啦
重有山下見嗰隊都係

gtb都好黃㗎

暗星

天地會
了不起

唔明點解唔紅 佢地咁正

我厚粉你吹咩痴線

佢哋咁多年我齋煲過生於憂患
其他包括近排首進退聽多幾次就悶咗

大香港精神
笑9港豬嘅神曲

認真
佢哋有歌紅咩?

其實睇化少少
太紅唔係好事

依家起碼無包袱
可以自由發聲出歌

與其覺得佢哋唔夠紅
倒不如幫佢哋加多d views
將來做野揾佢哋出job
咁先最實際

Btw 進退好好聽

高豐走左之後 style 唔同左
大吟釀 , 生於憂患呢D 有D 覺得正,
但本身鐘意圍城, 時差就可能覺得難入口囉
同埋以前D 頒獎禮有叫佢地去, 但又唔分個獎, 更加冇人識
記得幾年前佢地比TVB 叫去, 但成晚陪坐,佢地ig story 貼左佢地搣爛人地個label

上面有人話紅歌唔紅人
其實歌都冇乜邊首歌多人識 唔係幾紅

就算口碑唔錯既作品
其實都唔係好多人識 冇乜邊首街知巷聞

花火

公路之星